著花T嘅肥仔係鬼，引警犬入機場

條肥仔係都要衝警犬，衝到出去警犬冇捉佢，反而送番佢入機場，大家小心

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

睇港台直播好清楚，條肥仔喺度帶動示威者情緒衝警犬，個黑西裝叔叔擋唔住條肥仔，畀佢衝咗出去，條肥仔本來好似好激動咁，但衝到班防暴警面前，竟然同警犬好平靜咁講咗啲嘢，跟住其中一個警犬就將佢送番入機場，千真萬確，要小心呢個人

今日很明顯有強國人、藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

白色花衫

推

唔係要分化，唔係要割席，但請在場手足理性思考，唔好畀可疑人物鼓動情緒，如果今日機場畀警犬攻陷，今後就唔可以再用和理非手法癱瘓機場

呢位肥哥哥咁勇武冇乜理由唔係連登仔，如果你見到此post, 希望你澄清：

1，你咁激動要衝出大樓外，點解衝咗出去後突然平靜，面對面都唔衝擊黑警或拍打狗車？

2，你同個防暴警講咗乜嘢，令佢好溫柔咁將你輕推番入大樓？

擺明係鬼
收咗錢

唔知點解我出嘅post 都好似隱咗形噉冇人見到。再重申，唔想分化，但見到明顯係鬼嘅，無理由眼白白睇住佢帶手足去送頭。

請今日去機場嘅手足注意呢個肥仔，唔好再受佢煽動情緒衝去送頭。

我發現琴日啲鬼有一個特徵 就係多數都唔係着黑色

有睇到, 唔知果刻白衫狗係唔想捉人驚有大反應定真係鬼
見到佢係咁話救人救人但得自己衝左出去

仲要係鮮色易認嘅衣飾

條仆街喺機場仲趁多人非禮女示威者

各位手足關注呢條肥仔